香港以家啲垃圾youtuber除左淘寶開箱 買包薯片試食 仲識乜撚野

笑波狗
細J
薑狗
仲有邊個

仲有果個乜撚野屎萊母

屌佢老母 譚仔同三哥都可以拍一次片 果包可樂味薯片 佢地可以有3個都拍撚左

正皮 不能同意更多

真係好撚垃圾
凈係識抄人地啲橋 一啲獨特性都無

仲要拍到好撚有正氣咁 好創新

成班係到圍威喂
不過有咩觀眾就會點樣既Youtuber

成班小學雞

mira都係